{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아름다운가펜션"
    },
    "text": "大静邑に位置する静かな村には夕焼けとイルカが現れるスポットがある。 村の中には子供たちが遊べる庭とテラスが用意されている。 周辺には車貴島、水月峰、板浦浦口など旅行に便利な場所もある。 防疫は進められるが、田舎町なので虫が現れることもあるので、網戸と窓を閉めることが必須だ。 連泊をする場合、客室の掃除と寝具の交換はせず、寝具の追加時に20,000ウォンが追加で請求される。 入室は16:00から可能で、退室は11:00まで可能である。 送迎サービスは提供されず、バーベキューをしたい場合は個別テラスとバーベキュー場を利用すればよい。 ただし雨天時はバーベキューができない。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは2人基準で2万ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加される。 利用可能な時間は17:00から22:00までで、グリル、トーチ、炭1袋、手袋、トングは提供される。 当日予約は不可能であり、現地にて決済する。 幼児を含む人数基準および追加料金が発生し、最大人数超過は不可能だ。 24ヶ月以上からは追加料金が発生し、現場で決済する。 一軒家ルームは1階と2階の全体を使用する客室であり、客室は洗濯機が完備されている。 インターネットは無料Wi-Fiを利用できる。 ペットは入室できない。 その他の施設としては駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などが備えられている。 最終入室時間は16:00で、最終退室時間は11:00である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスポットはどこに位置していますか？",
            "answer": "大静邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この村の周辺にはどんな旅行スポットがありますか？",
            "answer": "車貴島、水月峰、板浦浦口などがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫についてはどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "防疫は進められていますが、田舎町なので虫が現れることもあるので、網戸と窓を閉めることが必須です。"
        },
        {
            "question": "連泊をする場合、客室の掃除と寝具の交換はどのようになりますか？",
            "answer": "連泊の場合、客室の掃除と寝具の交換はせず、寝具の追加時に20,000ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は16:00から可能で、退室は11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は個別テラスとバーベキュー場を利用すればよいですが、雨天時はバーベキューができません。利用可能な時間は17:00から22:00までで、炭とグリルは2人基準で2万ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。当日予約は不可能で、現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数基準および追加料金について教えてください。",
            "answer": "幼児を含む人数基準および追加料金が発生し、最大人数超過は不可能です。24ヶ月以上からは追加料金が発生し、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "一軒家ルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ルームは1階と2階の全体を使用する客室であり、洗濯機が完備されています。インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設には何がありますか？",
            "answer": "駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "最終入室時間と最終退室時間は何時ですか？",
            "answer": "最終入室時間は16:00で、最終退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 544
    }
}